何君堯 命犯天煞孤星，無伴終老、孤獨一生

所有有關佢既野全部都要取消